法國黎明真係幾靚仔

四大天王入面應該距最靚仔跟住劉德華

圖?

其實城城靚仔d
劉華係個鼻outstanding同埋個樣夠正氣

呢張黎明個頭做咩成個 我們這一家個阿桔甘